遭市民質疑鄭松泰勇武去咗邊 鄭松泰助理：好似你地咁咩，攞盡光環！

琴晚凌晨同朋友路過金鐘道嘅時候見到 Chung-Tai Cheng 鄭松泰議員同佢嘅唔知走狗定助理，朋友只係問左句：「鄭生今日勇武去左邊度？」。隔離果位唔知助理定走狗竟然話：「好似你地咁咩，今日攞盡光環。」
聽到真係 #當堂嚇一跳然後得啖笑
下？我地wor？我地班廢青點解要攞光環
對我地呢d普羅大眾黎講冇意義架wor
再者攞光環點及你班議員啊 我地只係選民之嘛
拍馬都追唔上啦😇
#唔係親眼目睹都唔敢相信熱狗咁樣公然挑選民機
#好彩我當年新西冇投俾你
#鄭松泰 #熱血公民 #反送中 #612野餐

得字，圖都冇張，
講見到佢打示威者都得。

每個月份糧咁多
鬼同你勇武咩

連鄺囝都勇過呢條人型垃圾十倍

朱神 鄺神 楊神

咪就係
圖又冇，片又冇得比我睇
姐係抹黑啦

我聽到鄭松泰話好愛警察添

講乜都得

好心唔好掛熱狗主席個名啦,叫獨立咪算數囉

熱狗唔係解散咗喇咩？

鄺神果d 就勇武啦